如果地球冇哂國家，統一做聯邦會點？

冇哂邊境
可以自由係唔同地方住同工作

統一貨幣

世界語言定為英文
但地方可保留自己語言

睇小啲star war好無

會有班意見不合嘅人比人流放出宇宙，之後果班人會自立成國，向地球反擊

咁應該全地球人都被逼變Muslim

warhammer 40k

跟住會向地球投擲殖民衛星

樓價會好平, 間屋會大返好多

其實本身人類應該要係咁
當出現新嘅敵對外星種族攻擊時
人類仲喺度互相攻擊
唔死就奇

問題係利益分唔勻呀嘛

我會成為馬沙

好快有內戰

睇少d 卡通片啦好心

你個名

幾時統一
點統一
以咩體制運行
經濟分配點樣
咩都唔講點知會點

國家只係人類社會既概念
有同冇根本無分別

你都痴線
官方語言一定係中文

有地球聯邦軍

都有派系之分
各洲/各人種/各宗教
一定傾唔掂數
我覺得真係統一 , 使用超級極權先係最有效管治手段
即係你有咩依郁即刻死刑
有少少自由都會有分離主義
人類歷史只係不斷重複依點
依個命題完全冇意思,太空泛,太廣義

會有好多人失業

睇少d 高達ok?

我要渣高達

會有魯魯修出黎叛逆

歐盟都搞唔掂, 點講地球

火星殖民地獨立